方東昇:生活就係生出黎，活下去

生活多艱難

生活就是

生於豪門
活得豪華

生活就是尋求安樂死

生於富貴
活得精彩

只求死得安樂